güven aralığı standart sapmaya, varyasyona, gözlem sayısına ve alpha ya bağımlıdır
güven aralığı 0 içeriyorsa H0 hipotezi kabul edilir
0 içermiyorsa H0 hipotezi red edilir
Wed Mar 01 2023 16:52:41 GMT+0300 (GMT+03:00)
https://www.youtube.com/watch?v=4GcguRXYk_Q